香港人不要成為強權

彈弓，壓得越死，彈得越勁
我地係彈弓，我哋嘅信念被壓迫，所以被迫出黎
人地都係彈弓，佢哋嘅信念比壓迫，都會有強烈嘅反彈

要記住我地唔係共產黨，唔好完全殲滅或壓制反對者嘅聲音。你可以破壞佢哋發出聲音嘅平台，平台雖然係冇咗，但係不滿仍然存在，總有一日會爆。

政黨嘅平衡係為咗令所有人嘅意見可以係社會表達到。消滅建制派，或者泛民壟斷立法會，會破壞立法會嘅功能。我哋嘅目標其實係平衡立法會，所以最好係支持新政黨加入立法會削弱各方權力。

如果可以滿足反對者需求，就係溫和減少反對聲音既方法。例如屯門公園趕走大媽後，發現有一部份阿伯係緊火，但有一部份真係需要娛樂，我地可以唔洗滿足緊火阿伯，但另外一部份，只需要定期嘅娛樂表演就可以滿足。

可以我諗既野係唔啱，可以同我討論一下或者反對我，都係冇問題

我隻手都係彈弓

推

最強彈弓手 包剪揼